入唔到window 7

琴晚打打下機黑畫面
之後就係咁同我重新開機無限loop
入到安全模式就彈咗啲嘢出嚟
咁以為係window炒咗重裝window
但係一更新760張n卡 driver
又係入唔到window
用內顯 就一切如常冇 問題

i5 4440
gtx760
8ram
咁係咪張display死咗
thank you先

補充
window以重裝
用內顯就冇問題
張760 清潔完插返落去
未裝driver就入到window
但一裝760 driver就入唔到window

咁似我裝兩張顯卡時的情況。一模一樣

升window 10殘疾版

裝舊driver

新舊都裝過都係唔得

windows 10都試過都唔得

咁咪死顯示卡囉